{
    "question": "4. Kebutuhan dan permintaan sangat berbeda di karnakan...    Antar wilayah\r\nb. Antar ruang\r\nc. Individu\r\nd. Perkotaan\r\na.\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.INDIVIDU </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>MAAF KALO SALAH</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. individu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna setiap orang/individu memiliki kebutuhan dan permintaan yang berbeda, maka itu berpengaruh pula terhadap suatu produk.</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "6-fungsi-tempo-pada-gerak-tari-untuk-memberikan-kesan-dinamis-se-906",
            "question": "6. Fungsi tempo pada gerak tari untuk memberikan kesan dinamis sehingga enak untuk dinikmati, unsure tempo    dalam gerak tari meliputi ritme dan tempo; ritme dalam gerak tari menunjukkan....\r\na. intensitas dalam gerak tari c. ukuran waktu dari tiap perubahan detail gerak\r\nb. kualitas dalm gerak tari\r\nd. mengarah pada ukuran cepat lambatnya gerakan tari\r\nyang merupakan ciri temnn lambat adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau Salah Dan Semoga Membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mohonbnatuaanya-ini-sebenarnyamanaaaa-yang-benaaaaaaaar-dinanis-548",
            "question": "Mohon.bnatuaanya ini sebenarnya.manaaaa yang benaaaaaaaar    dinanisme adalah......\r\n\r\na.bentu kepercayaan yang memuja pohon besar\r\n\r\nb.bentuk.kepercayan.memuja batu \r\n\r\nc. bentuk.kepercayaan yang memuja roh halus \r\n\r\nd.bentuk kepercyaan yang menggap bahwa benda benda menyerupai kekuatan gaib \u200b\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>saya tidak tau karena saya tidak sekolah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "indonesia-memiliki-letak-yang-strategis-dan-kekayaan-alam-yang-be-257",
            "question": "Indonesia memiliki letak yang strategis dan kekayaan alam yang berlimpah namun sampai saat ini belum mampu menjadi negara maju mengapa demikian ?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Karena kurangnya tenaga ahli dalam pemanfaatan sumber daya yang kita miliki saat ini.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>M</strong><strong>a</strong><strong>a</strong><strong>f</strong><strong> </strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>u</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>h</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena kekurangan tenaga ahli</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Indonesia belum memanfaatkan SDA sepenuhnya karena kurangnya SDM berkualitas </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebagai-seorang-pelajar-kita-dapat-mengisi-kemerdekaan-dengan-a-136",
            "question": "Sebagai seorang pelajar, kita dapat mengisi kemerdekaan dengan?    A bermain\r\nB menonton televisi\r\nC belajar\r\nD membaca\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.belajar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-faktor-yang-mempengaruhi-corak-dan-motif-batik-daerah-379",
            "question": "salah satu faktor yang mempengaruhi corak dan motif batik daerah adalah a. jumlah penduduk b. keadaan geografi c. keadaan ekonomi d. ilmu pengetahuan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. keadaan geografi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "indonesia-sebagai-negara-a-kepulauan-b-miskin-c-perkembang-d-622",
            "question": "Indonesia sebagai negara\r\na. kepulauan \r\nb. miskin\r\nc. perkembang\r\nd. maju\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. kepulauan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-termasuk-sember-daya-pangankecualiakayu-bsusu-137",
            "question": "Di bawah ini termasuk sember daya pangan,kecuali...A.kayu B.susu C.kedelai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Kayu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kayu bukan termasuk sumber daya pangan karena tidak dapat dimakan.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<h2>Jawaban:</h2><h3>A.Kayu</h3><p></p><h2>Penjelasan :</h2><h3>karena kayu tidak termasuk sumber daya pangan.Pangan adalah makanan.Kayu tidak dapat dimakan/dikonsumsi.</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-kurva-permintaan-berdasarkan-table-di-bawah-ini-harea-per-706",
            "question": "Buatlah kurva permintaan berdasarkan table di bawah ini    Harea per kilogram\r\nRp 15.000\r\n2\r\nRp 13.000\r\n3\r\nD.DDD\r\nSE\r\n5\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1</p><p>81000 :v.    vvvvvvvshhwhehe</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bangun-datar-yang-mempunyai-simetri-lipat-adalah-560",
            "question": "Bangun datar yang mempunyai simetri lipat adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jajar genjang, Trapesium, dan segitiga</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>Bangun datar yang memiliki simetri lipat antara lain : </h3><ul><li>Persegi</li><li>Persegi panjang</li><li>Segitiga sama kaki</li><li>Segitiga sama sisi</li><li>Segitiga siku-siku sama kaki</li><li>Trapesium sama kaki</li><li>Belah ketupat</li><li>Layang-layang</li><li>Oval</li><li>Segilima beraturan</li><li>Segienam beraturan</li><li>Segitujuh beraturan</li><li>Segidelapan beraturan</li><li>Dan, Lingkaran.</li></ul><p>Sedangkan bangun yang tidak memiliki simetri lipat adalah jajar genjang, segitiga sembarang, dan trapesium sembarang.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>SEMOGA</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>BERMANFAAT</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menumukan-sate-enak-daerah-baleendah-548",
            "question": "Menumukan sate enak daerah baleendah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ngegas cuman mau nanya yang mana ya pertanyaannya?:v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}